喺日本讀緊高中 你問我答(2)

如題，不過之後要返學練波可能冇上個post覆得咁快，唔想問嘢嘅都可以吹下水。請見諒

係日本讀咗幾耐啦？

最睇唔慣嘅一樣嘢係？

想問男仔嘅髮型係咪都一式一樣？多唔多人光頭？

JK啲裙係唔係真係咁短

LM先

幫樓主推post

上個post

日本係咪真係會有同其他學校嘅聯誼？

繼續留名

樓豬啲人對香港有無咩特別興趣？
有無交流唔同文化

就嚟一年
最唔習慣嘅應該係語言同埋尊敬師長嘅文化

係棒球隊先要剷光頭

學校冇JK唔清楚

我哋學校又冇乜，但唔知點解我啲同學會識到其他學校嘅女仔

佢哋好多都唔係好清楚香港有啲咩。有啲仲以為香港等於中國或者台灣韓國

hello

架仔係咪大多數都矮？

想知道我近況嘅歡迎follow我Instagram
Jordanwen11

溫生,運動量咁大,平時係未食咩都得? 每月洗費幾多? 日本仔多唔多講巴格也lu?

又唔係喎，普遍都173，4以上

竟然

又唔係食咩都得嘅，都係食宿舍啲嘢囉。
每月洗費就唔方便講出嚟啦
有啊成日講架，啲老師鬧人都係鬧呢句

終於追到post 2！

想請問你間學校嘅學生會唔會改校服剪裁（以前讀書嗰陣都有幾個會改窄褲腳）？

同埋除咗運動之外，你間學校最受歡迎嘅學會係邊一個？

學校係俾拍拖㗎？

我哋學校有冇乜人做呢樣野喎，但我想改窄啲條褲，因為真係好闊完全唔啱着

比，但最好唔好做啲越界嘅行為，做都唔好俾人發現，如果唔係好大件事

經歷咗校園祭未？？

依家普遍你d同學偶像係邊個?
邊個香港明星最多人識?
點睇香港同大陸?

日本啲老師係咪同香港嘅唔同？即係唔會做到朋友，唔會同學生一齊癲？

有冇識到可以稱兄道弟嘅日本朋友？

有冇識到同學以外嘅朋友？

經歷過啦，都幾有趣

佢哋都係鍾意啲K Pop嘅人
有幾個都知成龍係邊個
佢哋冇乜國際視野以為香港同大陸係一樣

係咪所有人都可以去？

日本啲老師同同學玩得仲癲仲埋

都有兩三個
同學以外嘅朋友又冇乜

係好多其他學校嘅女仔都有黎

係咪一定要加先輩去稱呼啲前輩？

日本女仔算唔算開放？

我同佢哋熟啲所以都唔使，但其他學弟要，後面加個san

日本讀書小學中學使唔使俾錢㗎？

都算幾開放

小學中學應該唔使因為佢哋叫義務教育好似香港嘅免費教育咁

係咪無去過日本
以為日本人仲係history textbook果啲樣？

真係未去過

之前見到你話套校服貴，所以點解嗰時唔訂造件fit size 嘅？

同埋你miss 咗我第二條問題

有冇去吉原

因為都係得幾個碼俾你試

學校最出名都係體育咋喎

管樂團都幾出名，因為會幫棒球隊同足球隊現場打氣，有時仲會開音樂會比其他人聽

冇

你會讀到中六？

木棒同金屬棒嘅打擊感有咩差別？會唔會話木棒軟身d 所以打得冇咁爽？
另外 巴架也囉 係咪已經算係日本最粗嘅粗口？

會

岩岩追完上個post
一開始係咪唔多慣d地獄操體能
始終你身型睇落到幾大份

你哋嘅室內鞋係點？

巴打日文程度去到邊? 可唔可以流利溝通到

木棒所需要嘅技術比金屬棒高好多，因為金屬棒打得唔好都只係一舊鐵冚落個波度冇乜感覺，但打木棒打得唔好佢會會彈返落你隻手度話俾你知。所以其實把木棒打得好嘅話係打得爽個打金屬棒好多

呢樣唔係好清楚，但係學校老師成日都講

好羨慕

一開始幾辛苦，但依家習慣咗

應該話成個日本管樂都發展得好好，香港有D big band揸旗嗰個都係香港在住日本人，吹野好Q勁

普通拖鞋

冇考過N5，依家溝通基本上冇問題只要唔好講啲太難嘅字或者潮語

學校多唔多mk?

之後有冇機會打返投手? 喺A隊

唔多但係都有

唔清楚要睇教練。上左A隊先算啦

對於有人係中外野撞牆 你有乜野睇法

你對學校招收其他學校有優秀體藝表現嘅學生有冇意見？

由完全唔識日文用咗幾耐時間先去到呢個程度?

見到你ig張相都笑左

某程度上咁樣做競爭會大左，但有競爭先會進步所以都唔係一件壞事

嚟咗10個月

主要打緊野手咁平時有冇機會練投?
同埋日本練波同香港會有咩分別? 會有啲另類啲嘅programme?

冇
日本練波每一項訓練嘅時間都縮短咗好多，所以練多好多嘢嘢。相反香港好多時間都攞嚟拖拖拉拉。

有好多另類嘅program，有啲體能訓練我諗都諗唔到

學校邊個運動最受同學歡迎？

籃球？足球？

係台灣玩過啲棒球機 好似掉100 我十球只係打到一兩球 仲要打得唔應 好鬼難

香港棒球

請問你有冇試過浸溫泉？

都係足球同棒球

唔係易依㗎葉師傅

有

頂上個post睇到你遮樣張相以為右邊係你套校服型成咁
岩岩睇ig先發現原來左邊先係你
條褲

你覺得有啲肥嘅男仔啱唔啱剪光頭

右邊嗰個我大佬，係咪好唔似樣

巴打加油

你係咪講緊我？

你曬得黑先分別大姐

係成個南亞人咁

你頭圓圓眼細細
好似d日本小學生樣
好可愛

無你咁高大
睇落正常有啲肌肉身材

期待可以喺直播見到你

其實剪頭髮呢啲嘢自己覺得好睇咪得囉，唔需要在意人地點睇

要個頭圓先好睇

架妹係咪好鍾意玩抖音

日本人都好鍾意玩

樓主個冬訓操得好甘

慘啦

我哋學校唔算最甘

你做投手嗰陣時有咩球路
睇動漫個時呀
咩卡特波 變速球 個D野 睇落好似好勁

有啲香港社會垃圾好煩
係咁問有無扑野有無扑野去定義係咪成功
明明樓主已經講緊追求自己夢想
煩閪到，三句唔埋兩句都係性

直，slider curve fork change up

已follow ig
加油

你見我都冇乜點理佢地 我又唔會嬲嘅

點投變化球，同埋過原理係點？

波嘅轉向同風嘅配合，我唔識講呀

唔知點解覺得change up好撚正
當你投緊好快嘅球之後用呢球
打者太早揮棒 撚左佢一次 我覺得好正

追緊post都覺得樓主好認真對待棒球，加油

想問下開頭點同班日本同學埋堆？
同埋多唔多隊友以成為職業選手做目標？thanks

一開始都係佢哋黎搵我傾計先
都幾多我諗都有一半以上

係咪因為要激勵士氣, 所以先至要剷光頭?

應該係因為要整齊，日本高中係一個好講求團隊嘅地方，唔會有人有自己嘅風格。

應該係話日本嘅民族性好強

有冇話對過最強ge對手有幾誇張
例如d乜怪物級高中生

Lunch 好唔好食

上年夏季大會遇過一個投手，今年比巨人簽走咗

學校嗰啲好難食

原本我以為係一係因為要激勵士氣, 一係因為方便夏天散熱, 原來兩樣都唔係

讀賣巨人?

放棄狀態

請問你有冇去過甲子園歷史館參觀/朝聖?

係，叫戸鄉翔征

呃followers姐

你地學校係投手定打線勁D
通常係1個人投完場定係繼投?

係咪坐近窗口最尾數上黎第二個位

學校得兩個投手見得下人，所以都係一個投爆一場，休一場再投

我哋學校出名打線強，基本上夏季大會場均七，八分唔係問題，場場都有十字安打異常

唔係，點解咁問

因為都係動漫嘅男主角個坐呢啲位

我係窗邊第三個

如果個兩個投手出左事你會唔會有機會頂上

仲有第三同埋第四個投手，不過佢哋兩個幾乎冇出過咁滯

已經放棄左隱藏

大家都知啦，無啦啦俾人起底 反正我有冇嘢唔俾得人知

有無鍾意班上/學校嘅女同學 女miss
有冇一刻諗過放棄
btw樓主好型

原來係宮崎
宮崎牛好唔好食

日本人睇開咩免費av網？
唔想睇this av果d 咁多廣告

可唔可以講幾個黎聽下
好吸引

班入邊41個人得四個係女仔

好好食

冇問過佢哋喎

就咁講好難講

有邊間本地人會去食？？
介紹黎
利申 成日去鹿兒島

問下啦

可能睇咸書呢

點會咁out

炙リ屋牛藏

佢哋都係有軟件下載落嚟睇

咸書送咸碟呀

Noted

覺得巴打係好努力嘅年青人 比起香港好多後生更有目標
要比心機
Pooh san

得閒幫手推下post，好悶呀喺日本

有冇溝女

休息都唔夠時間，仲點溝女

洗唔洗去補習？

日本係冇補習呢樣野，最起碼我呢度冇

學校有冇靚miss

miyazaki係其中一個我好想去旅行嘅地方

同溫子仁有咩關係

多謝巴打繼續開po！

其實好似巴打讀緊嘅專攻體育嘅中學，喺日本有幾多間（以水準唔錯嘅嚟計）？幾間？十幾間？定幾十間？

幾時屌jk

有無話讀完之後點?

定係要等學校睇你表現再決定?

有無資格參加全國大賽？好熱血好青春

讀書全級排第幾?

有，但係唔多

嚟呢度食下野睇吓風景都唔錯

應該有多過50間，但出唔出到全國大會就另計

讀完三年就應該會考大學，不過首選就唔係日本

嚟緊3月23號會打春季甲子園，不過唔知有冇我份

英文第3，因為有啲題目要有英文翻譯做日文，我唔識。但其他用英文考嘅我全部啱晒

第時 3月23 出唔出post? 同埋有冇live睇下?

應該就唔會得閒出到post，同埋各大嘅日本電視台其中一間都應該會播

輕鬆屌打

好慘 咁樣無得做第1

咁就弊啦！九成九全班男仔有一半暗戀佢…

咁我又對佢冇興趣

幫佢溫英文

有冇網上直播㗎

有冇你學榜啲靚女miss 同學睇

學校

呢家嘢好奇妙嘅，就算你依家好肯定對佢無興趣，緣份一到，你嘅諗法可能都會唔同晒㗎…

應該有，但我唔清楚條link係咩啊

如果同夏甲一樣就上網一search官網就有
呢兩年都有上網睇夏甲

識野 有follow Luka Doncic

可能啦

有打開波

佢打唔到all star有D可惜
仲諗住買佢件波衫 e家得番新秀賽有佢份

佢遲啲大把世界，唔使急於一時

我就睇好佢

有冇諗過去做男優

想睇佢同LBJ同場

景點同景點間太遠要跟團

會比LBJ㩒住黎屌

學校有冇欺凌？如果有學校會點處理？(聽講日本高中欺凌幾嚴重吓)

打多幾年有多啲經驗應該唔會

我哋又唔會叫欺凌，因為日本好多學長同埋學校老師都會打學生。

Hawks好撚後悔

要點主動去識日本人,除左打波

想睇多啲樓主上個po個皇牌friend

Hawks係要咗Trae Young?

我自己係打波識日本人喎，即使係香港都係打波識到好多其他國家嘅人

冇咁多相喎

喺佢instagram拎落黎啦

係 超級大傻仔

樓豬有無食過日本妹

樓主好q又有目標 要加油呀

當初去個時已經識日文？對日本留學有興趣

一開始唔識日文

其實完全冇諗過喺日本留學，只不過有機會嚟我就接受左然之後就去咗日本呀

唔洗學？

黎都日本先開始慢慢學

但巴打點練到咁大隻 ？有重訓？

但係係同其他人一齊上堂？

有，一星期三至四日

對

點睇莫俊培

覺得香港邊個投手最勁

咁例如上地理堂/科學堂，老師應該用日語授課嘅，你上堂嗰陣會唔會明老師講咩？

一開始唔明，但係慢慢就開始明，到而家大部份都知佢講咩

講英文人地聽唔聽得名？
洗唔洗chok返啲日本仔口音？

上堂有冇講南京大屠殺 日本發動戰爭

樓主港台混血？有台灣國籍？

講啲好簡單嘅字先明
有時講極都唔明嘅話就要

冇歷史堂

喺港台混血，但冇台灣國籍。要攞應該唔難

想唔想柳田悠歧含撚？

點評價大谷翔平

飛機

奇才，可惜條韌帶壽命又係太短，出返嚟如果再係先發嘅話應該好快又會再受傷

有冇能力喺一個reply入面解釋下棒球係點運作計分/玩法...成日睇漫畫睇到一舊舊

我相信無人做到
棒球呢樣野係要睇多啲又或者玩多啲親身經歷過先知

你d同學全部同你差唔多樣 唔怪得你唔會比人排斥啦

好撚正 人生夢想就係想試下去日本讀高中

巴打幾高？
有無練過catcher

唔關事，對上面仲有另外一個台灣人都俾人排斥

如果有機會，屋企又冇乜負擔嘅可以試下

175
冇

可以分享吓你嘅program 嗎

好多喎，我聽日練完波再睇下答唔答到你

咁夜仲唔瞓
聽日唔使番學咩

如果一年級生入到但三年級嗰班最後一個暑假都無得打，會唔會打鳩個一年級生？

依家入學試，下個星期一先開始返

呢件事唔會發生，因為夏季大會先會有三年級，嗰陣教練係唔會揀一年級因為只係跟練左四個月

多謝巴打回覆。

加油巴打！希望你夢想成真！

有冇隔離學校manager相睇

鍾唔鍾意中職？第時係咪會係中職見到你

好想同架仔扑嘢

點解有人長頭髮？

點解打棒球要戴帽？

上堂用咩語言？你識唔識睇日文？你學習有冇咩困難？

淨係講過下英文 我想知其他科係作答方面係點 同香港syllabus大唔大分別？ 同埋洗唔洗同其他local學生一齊上日文堂

未追晒po，希望冇重覆問
樓主係幾歲開始鍾意打捧球？
主動話學定係屋企人幫你報興趣班打打下鍾意左？

樓主點睇香港棒球？會唔會再幫香港隊打比賽？

你學校包括你有幾多留學生？

對過來讀大學嘅人有咩意見 你入高中就直接進入佢地嘅生活 我入大學可能無你咁多生活上嘅挑戰 但係後生仔嘅文化習慣就無人教 最多同架仔做high bye fd

你要加油啊！真係唔係個個人都有呢啲機會，成件事真係好熱血

黎緊想去日本讀master
但係仲諗緊
怕去到會同想像中好大出入
因為聽講日本人好西同佢地好排外國人

睇戲太多
前輩係咪都會恰後輩
團隊入面會唔會有宮心計

同朋友拍多d片
唔公開以後都可以自己睇返
想問會唔會掟9個格果d 以前睇電視玩 練準繩度?

其他都有講，睇翻上個post

樓主可否分享下一開始喺香港係點學日文的？

你香港讀體藝？

有冇邊個女同學特別friend/有好覺

識返個日本妹女友然後做埋youtuber, 發發

中職還好，以前有睇依家完全冇。
希望會啦

我唔係架仔

三年級歡送會黎，佢地已經唔洗打波

遮陽光

離我最近嘅7-11行十分鐘，電車就差唔多

只收到宮崎嘅電視台

全部日文

係，同學都係日本人

5歲開始打

一打就覺得幾好玩，打到依家

可以再發展得好啲

會

2個，我同一個台灣人

可能因為我打波日日見而且要配合要好好，所以感情都唔錯應該唔會hi bye

你主動啲就唔怕
唔好再諗啦，有機會就好好把握啦，唔係有咁多機會嫁

係，會打後輩

唔會

冇咁嘅時間拍片

唔會

樓主加油
係啲打擊場玩過 140以上真係快到
打到都食唔正個波
Btw你影相真係似bob叔

呢啲時候係咪淨係可以硬食？

你幾重？

你學校入唔入到甲子園？

語言學校報啲初級班

唔係

冇乜喎

邊得閒拍片呀

已經入咗

希望你有機會上陣

個感覺一定好正

一切順其自然

認真，多唔多女同學援交

朝早跑完下晝學校考完入學試就做gym，依家食飯瞓覺

大家好想知道便當 今日算食得好好

幾銀

宿舍飯，唔洗錢

還拖打學長會點?

冇人試過喎

唔可以高一生自己團結打返D 學長嗎? 大家咁高咁大，再要哂D 學姐學妹。

比賽有冇演奏啦啦隊

比人蝦，點都會唔順ga wor....

睇上去 好似幾好食

成日提到學長打人，其實啲學長通常係因咩事打啲學弟？

日本人俾人典型印象係教養好，係咪其實連啲mk呀不良少年都算有禮貌？

仲有佢地其實係咪完全冇處女情意結呢個概念？

巴打咁大隻 邊有人打你

屌你成93kg
分享下健身動作同平時餐單ok？

梗係石

冇*

有冇得經常post 你D野食
同埋架仔同架妹係咪都係用iPhone多?
係咪冇咩人用samsung sony個D?

日本女女係咪特別正
有冇對佢地打飛機

第三係即係男仔係咪唔會care女仔係咪處女先同佢拍拖、給婚

同埋佢地係咪好多人都係A380,即係拍過唔少次拖。因為據聞唔少日本人小學初中就開始拍

點睇港隊實力(成棒同青棒)，成棒多唔多人勁過你？

點睇上年u18比人炒幾十比零？

呢個陣間覆你，我都唔知名係咩

是日晚餐

係，大部分iPhone或者華為

唔清楚，冇問過

又唔多覺係喎

幾好食咁

東京 個到我估都一大堆 唔會冇補習呢樣野

望落無巴打你講到咁衰

平時唔係咁

咁少餸 夠唔夠飽啊賢仔

點解啲人話你似bob叔
你明明同老未個蜜蜂嗡一樣樣

呢句啱聽呀，兩枝鐵通叫我鐵木真

夠㗎啦，啲飯今日都算食唔少

冇問過

唔係

今日兩餐望落都好食

如果唔夠食有冇得添？

可以攞多碟餸，白飯任裝

推

hi

有咩做緊 有冇拎啲嘢過去玩/拎啲書去睇

上連登打Clash Royale睇Netflix咋 睇到好悶

有幾本英文書都睇曬啦

最鐘意邊個日職棒球員？

再留名 加油呀

冇乜留言日職，不過之後應該會睇下大王

宿舍好唔好環境 有無相睇下

好細

呢幾年開始發展上緊軌道。
實力呢啲野唔應該自己評價啦

留意*

板球選手in 哎呀 原來你冇得in

宮崎係咪唔興食魚生壽司？好似之前去旅行都冇咩見到

都有幾間好食，但比較少

你EQ咁好 輸波會唔會發脾氣？

平時練波係咪得自己隊練？會唔會搵附近學校整返場friendly咁？

中文係咪屌打人？

門禁嗰陣有無同學試過走咗出去？同埋遲過門禁返會點

試吓先

想識女仔咪打下壘球，同棒球差唔多

啲㗎仔識唔識廣東話粗口/咸濕嘢/衰嘢
你識唔識日文粗口/咸濕嘢/衰嘢
我要例子

腎囝早晨

試下每打一球之前嗌iku
打到homerun就大嗌kimochii

冇知一問，
日本有冇公眾場地做練習，
定係似香港要book場，
問緊棒壘場地。

日本有好多，不過都要比錢，但平靚正，同埋容易好多

啲架仔同你講打飛機屌你
你無理由唔同架妹講番幾句kimochii啦

THIS IS 連登

樓主你咁古惑， 開分身ac 原來真係你，喺我個post問宫崎有咩食

當初見到呢個post已經第一時間諗起你，但見user name唔同就冇留意，追完post先發現

想問下你點接觸到棒球呢項運動？同點解會選擇專心於棒球？

第一題答過，跟住阿哥打

最初去到日本生活同想像中最大分別或者最估唔到係咩？

你喺班名表係用返漢字名定係片假拼音？
D同學又會點叫你？

你估啦

我都搵到自己想做既嘢
個種感覺好好
我個情況同你完全一樣

得閒會唔會去其他地方玩

一開始都知唔會好過，因為黎打波，所以都冇抱咩期望

片假(英文名)
同上

應該冇掛

唔會得閒岀去玩，除非有人揸車 因爲真係好攰

想幫你打飛機

冇D熟既幫你改花名？

有，不過都係類似英文名

起底好好挽??

人地住邊關你撚事？ 搞到人冇曬私穩好撚好挽？

關你撚事咩人地私隱黎架，比啲尊重啦on9仔

大家冷靜啲先

香港
中國
台灣
日本

要你排身份認同你會點排？

國民身份認同，即係你認為你自己係咩國家嘅人， 邊一個國家最能代表你， 要排次序嘅話你會點排

香港
台灣
日本中國平排，冇乜點諗過呢個問題

你真係隨時mon post 咁快手

瞓咗成晚依家瞓唔着

今日食咗咩呀
幾時再去食宮崎牛

下次屋企人或者朋友黎宮崎咪去食囉

對唔住大佬 你ig係咩

上次 同你 講嗰間 灸屋牛藏， 有機會記得去試下，上個月食完，到依家仲係好掛住佢 ， 好葡萄你住喺度，有機會可以成日食

讀國文（文言文）嗰啲會唔會比其他同學仔好？至少好多漢字會易明啲？

Btw年紀輕輕目標就咁堅定，樓主加油

食邊間 食咗幾錢

頂你喇我日日食緊大家樂 ， 即使有錢都食唔到呢邊嘅質素

唔會

漢字明得多過佢地就真嘅

你講嗰間，7500set

修學旅行正唔正？
唔明點解淺草可以通街都係著校服的學生妹 ，field trip 好common;?

仲要同我嗌同一個價位 ，都係7500， 真係諗返起都流口水.....

btw覺得呢個a5牛仲好食過7500set，下次再去炙屋記得試！ 我上次就係嗌180g，下圖

出埋張圖勾引你 快啲去食啦

加油Ching
希望你能達到夢想

利申 gay 中意含撚

考試成積對你會唔會有任何影響

唔會 因為我喺體育班，個個都差唔多

今年冇得去，要準備甲子園

我都覺得好奇怪，點解平時唔使返學但係出街都要着校服

Kidding

但你驚唔驚日本好多隱性心理變態既人...

你知啦 日本往積好多變態殺人事件

係咪真係有日本妹著水手服唔著底褲？
日本妹體育堂嗰條短褲仔裡面有冇著底底？

有冇固定既捕手partner
同埋滿唔滿意佢地既配球風格

唔驚，但上幾個月學校附近有命案

我地班全部女都係運動員，所以有着tights

我唔係投手好耐啦

電話用緊咩plan?

你地學生點睇？
香港而家相對少

Y mobile 21GB 宿舍冇WiFi

同香港打工仔心態一樣

命案？要練波不了

ok all the best

好葡萄樓主
我16歲果時仲係on99咁過日晨

我都好羨慕你生得靚仔過彭于晏

打錯字

有D 棒球野想問
成日睇MLB D 壘手封哂壘都仲要去touch d 跑手
唔係封哂壘D跑手上唔到就自動死左既咩?
eg. 一壘有跑手跑去二壘 但二壘被人封左
佢想跑反去一壘時一壘又俾人封埋 呢個時候佢應該已out左啦
點解D 壘手封完壘都仲要死都用個波touch佢?

你做乜鳩

樓主有冇聽過石原里美 （石原さとみ）呢個人？

唔明你個例子講乜

有但唔知邊個黎

即係個跑手係一二壘中間
一二壘被人封左
正常個跑手應該死左出左局
但D壘手都成日繼續要用波touch佢地
點解

不如你解釋下個play係點先，即係個波打去邊個位，野手點處理唔係嘅話完全解釋唔到，同埋好大分別

即係我係跑手 而家係2壘
個打擊手打到個波出黎 我開始跑去3壘 跑跑下人地扔到個波去3壘封左
咁我跑返去2壘啦 但佢地又扔個波去2壘封埋
咁我正常應該死左啦
但點解MLB D 壘手成日都要用波touch我呢個死左既跑手

一二壘有人嘅話打地波岀黎，野手傳三壘就係封殺，野手直接踩壘包唔洗tag跑者。
但淨係二壘有人嘅話，封殺局面唔成立，野手要tag跑者先岀局到

日本係唔係好多電車男

我個case 係我係2壘去3壘中間果條線上面跑緊無掂到壘
對手已經封哂2 3 壘
我都仲未死?

未掂到你咪未死

哦 長知識了 thank you

好耐無見巴打，入唔入到一隊？

未岀名單喎都係嗰句，順其自然啦

佢地係咪聖誕節 一定會食kfc

我住宿舍嘅，唔清楚喎
不過我地都有雞食

都啱加油

有冇睇3年A班-從此刻起 ，大家都是我的人質
好像星期日就有得睇 中字就星期1

食左幾多架仔？

支持 巴打加油

樓主好可愛btw樓主加油，希望你可以喺自己揀嘅路上面一路行落去

問多句，日本係咪真係有美式足球聖誕節碗？

少睇電視

你個名都可愛

唔知你講乜

衝鋒21日本有冇校際嘅美式足球比賽？

有rugby但好似冇football

你哋果頭有冇發球機玩

有冇扑架妹 多唔多水

我學校任發唔嬲
其他就唔知

尋日落完雨今日球場好多水要清走佢

影下你啲神棍同手套得唔得

棒喺球場個倉，手套沖完涼影

沖咗一日涼唔記得咗

ching買咗幾錢，
香港閒閒地都九百幾隻，
仲要冇煱爐即場整軟啲皮。

左上2000
右上1500
左下4000
右下學長送俾我嘅

呢個問題有啲offtopic
見你ig有條片隻腳係可以玩到200幾磅
我想問練咗幾耐
點練法？ thx

一年多一兩個月左右啦

點練好難答你㗎喎 一個星期3-4日重訓，分開上下半身做

你雙腳好好J

你係睇deadlift嗰條片？

I am crazy 個條
想奶

Ig story

我知，不過唔係幾想畀人奶

有冇試過觸身球後成隊出去開片

睇得MLB太多啦你

禁，怒啤都有掛。
定係日本已經禮貌到投手鞠躬致歉就可以接受。

職業打架都係堆積落嚟嘅仇恨，然後有觸身球呢個導火線先會打
日本呢啲一場定生死嘅賽制邊有咁多本錢畀你玩呢啲野

見到都痛

黎緊三月尾會去大阪 想睇一日春甲
想問下係咪果日要一早去排隊買飛 難唔難買到飛

應該會避開睇四強 決賽果d

Btw 巴打練波加油

買飛我都唔清楚喎，可以幫你問問。

宮崎 日章学園 初出場 1
我應該29 號去睇 希望咁岩撞到啦 比心機練波呀巴打

你之前ig story post咗把槍嚇鳩啲日本仔
係邊度買
叫咩名（中文/日文？）
我想買返支

有冇試過比賽完同成班隊友去食燒肉
然後撞到隔離學校棒球隊

¥100店都有得賣

冇，係都返屋企抖，邊有咁多時間岀去玩

去日本讀男校

做咩擺小妹上ig

比賽加油

我入唔到呀全部比曬二年級入

做咩放小妹上ig

咁你係邊個姐

你係邊

輸得好肉酸

棒總個網應該有啲興趣班可以報嘅，詳情我都唔係咁清楚，因為我冇報過

最近好悶，推返個post上黎同大家吹下水

係喎 你日本多唔多人問你呢單野?

邊單

反送中

好多都知，日本新聞成日有播，仲問我咩事

有D新聞係錯或者節目
因為中國同日本簽咗條約 日本唔可以深入講新聞
用你嘅影響力去影響你D同學

但起碼大家同學都知香港發生緊咩事

樓主搵唔返你ig既

樓主近排點？

依家先見到soz
轉咗名呀

打波定讀書方面？
打波嘅就入咗正選，但個肺炎搞到所有比賽取消曬

慘難得爭到正選但冇波打
依家仲有冇得練波，
定係連學都冇得返？

btw有咩健身動作係可以係室內做又啱打棒球？

有得練波呀，只限宿舍嘅人練3個鐘
學就冇得返lu

健身嘅打波動作定打波嘅健身動作？

唔一定健身嘅
諗唔到個啱嘅term
都係好奇會做啲咩練肌肉，耐力，爆發力咁
特別依家少室外練習
係室內會做啲咩咁

我宿舍有啲barbell同bench 都係做嗰啲

巴打 我遲啲都去日本讀高中 有冇話有啲咩要注意？

不如你dm或者tg我？

點dm

我requested左 ig

G()()b()iq()

真心慘
今年冇左夏甲

日本旅行就好 長住不了

支持樓主

想問下你而家最高球速有幾快？

同埋三年生投到140km/h以上普唔普遍？

多唔多職棒球隊既球探黎搵你地？

高中生要係NPB draft被選中做職業球員係咪好難？

一次過問左幾條問題，希望樓主唔好介意

就黎140，不過已經唔係投手啦

莫講話三年，就算係二年上到140都唔出奇，不過更加著重球質尾勁控球同變化球嘅配答

冇，因為冇比賽

難，不過未到好難到冇可能，只係睇吓你第幾順位或者育成選手姐

比賽前先覆完你話而家唔係投手

點知教練突然間要我想去投仲要係一局之前先同我講